[Uaena] IU 討論區 (8) - I like it I'm twenty five

IU 正規四輯 CB 大發

Paletta (2017/04/21)

01.이 지금
02.팔레트
03.이런 엔딩
04.사랑이 잘
05.잼잼
06. Black Out
07.마침표
08.밤편지
09.그렇게 사랑은
10.이름에게

팔레트 (Palette) MV

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

正規四輯收錄曲 Teaser

잼잼(Jam Jam)

이런 엔딩 (Ending Scene)

팔레트 (Palette)

이름에게 (Dear Name)

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：163cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)
(Driector Cut)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF playlist

真露 CF playlist

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

[永久置頂] IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

4輯CB大發留名

留名~~

本人留名

留名

原本想page2 先入黎
太多圖我d data

Rip 其實Setting有得較只在wifi顯示圖片

留呀名

你 set返唔自動 load圖嘛

算啦 就快cut off 重生

留名
sad完聽jam jam會好心情

新post留名
Palette 好好聽呀

lm

新post留名

IU世界第一palette好正留名

Iu

i like it

Palette再上高峰

HYUKOH 首新歌都幾勁 音源係咁升緊

岩岩先得閒睇inkigayo
唔怪得要預錄
兩場都要搞咁多花神

新PO留名

留名先

新post 留名， 等u巴派碟

I like it 新post留名

隻碟係我溫書既動力

話說啱啱 check 咗寄緊黎...
如無意外暫定星期六一日先

快到咁

嘩屌，星期日簽名會呀！

其實我好想去一次完夢…

我都想去 但係要考試 唯有等之後睇下仲有無其他場

買張星期六凌晨機票，下晝派完碟之後出機場上機，星期日去簽名會

如果係去既話星期六朝早要過到去爆碟架啦
不過為咗同你地交收唯有放棄簽名會啦…

無私大大

娘娘應該唔會開得多，一場起兩場止…
話說上隻碟只係開咗一次 FS…

其實係那有錢…
去一去又使成皮架啦…

張poster 唔錯

係好正啊

U 巴辛苦了

正， 我又貼門先

lm
poster

第一場要爆幾多隻左右 ？

min 都要五六十隻啦...

正喎
貼娘娘出來連我老母都識

仲係畫筒封印緊兩張
花書籤同chat-shire

Poster 得一款？

一人女團你想有幾多款？
不過D poster 俾我都無用... 又咪係放晒入海報筒...

我淨係貼左上次concert巴打送果張
都已經好正喇

話說我仲有好多張喺度...
有冇邊個上次無拎又想要？ 係既話我就派埋佢...

邊張黎
concert我可能無
好似係自己買飛

嗚呀 咁高質既海報

果張貼左係公司

我想要啊

我我我

我又要

我又要，我果張落雨整濕角位爛左

日日係到loop 成隻碟
娘娘慢歌又得快歌又得

重有無得派呀U巴? 想要

交收附送？

U巴 呢次有冇得寄?

呢張 poster 喎, 乜咁多人無咩？
上次跟我買飛都有送架喎
到時我拎一疊出黎要既就算己拎啦

如果寄既話你會見到張 poster 娘娘塊面會有四條以上既摺痕

求留一張得星期日得閒

攞飛果日落大雨
返到屋企見一邊角已經浸爛左

交收碟嗰日拎過張新啦，我仲有好多張喺度...

Palette真係好好聽

新飯？
未見過你入黎既

嗰張postet 想要既話實有，你有冇跟我訂碟先？

大家好 我聽左kpop7年，最近愛上iu做埋iu飯

歡迎
最近先飯？ 聽咗七年咁耐都無飯到？

有啲可能係只聽團唔聽Solo既
Anyway, 歡迎

聽返首secret先啦
仲有palette同jamjam

我都想要啊

有跟我訂碟既話到時交收拎一張啦

多謝U巴

琴晚碟到手狂loop
最鐘意Dear Name

我想問幾時交收？

去左2次信和都食閉門羹

連登新手上路

我d碟啱啱收咗啦…
星期六交收架啦…

飯咗娘娘幾耐呀？

之前running man見到叫起身之後從此泥足深陷

巴打係有冇訂左嫁？

IU個PAK俾自己人分豬肉分左好耐

應該有好多人都係睇完呢個入坑...

仲有步步驚心

下個禮拜六仲有冇交收團?

再下個星期六應該有

三寸天堂

Dear Name出咗條特別版官片：

好屈機

仲好聽過cd version

係咪今個星期六交收

如無意外係架啦...
今晚等收email啦...

感謝U巴

Walk in only

搭巴士硬食數據都要聽一聽

其實無訂又想要既
我訂多左隻 可以讓出黎

感謝U巴
我呢啲廢柴成日都出唔到來
又要等多個禮拜

星期日都有一次交收喎，你出唔出到黎？

就係兩日都唔得

最鍾意睇special clip

downloaded
app個download成日都禁左出去

會唔會出多幾首

上次出左3首

返黎了

想睇jam jam既mv, 應該會好正

娘娘今晚出巡既幸運兒...

Jam Jam 係無MV 啦

得想要吧！

最後一次交收會係幾時？
between 唔該晒U巴

估佢唔到JamJam 個teaser 係Ending scene MV cut 出黎

應該五月中前會完

我final考到15號
讀到想死

順便拍埋真係慳水慳力...

你照填表先，有咩特別要求喺其他事項話我知
我盡量配合你啦...

第一次跟U巴,係咪填完表到時出現就可以了

我純粹問吓 應該唔駛特別要求
都抽到啲時間出嚟拎嘅
點都好 麻煩晒

填ed & sent

係，記住黎就得啦

碟面好靚
要溫final都要仆出來

巴打加油

認真，Jam Jam絕對夠資格做主打...有趣兼過癮，其實幾搶下~

又：啱啱留意到下禮拜差唔多所有音樂節目都停播 (選總統)...正正係師太要發力之時，蝕咗章噃 (只得音銀同人歌停播但繼續有榜)...

U巴我轉番星期六交收, 已填多次表更改 thanks

IU好似首周上stage咋嘛?
之後確定露面應該係寫生簿

聽晚有 vlive, 星期五音銀，星期六播寫生簿，星期日人歌

唔知 MCD 同音中今個禮拜係未停播啦… 竟然無呢兩個 schedule

咁講可能即係只上音銀同人歌就算...呢個程度已經係「積極參與打歌」....

又，MCD同Music Core今個禮拜都重有。但似乎師太都係唔上去...

啱啱又上埋YouTube睇，Palette MV view數過10M鳥。

唔打歌係正常...
肯上兩個音樂節目已經係積極...

又一個人生贏家啦...

「唔制呀我要Jam Jam MV~~~~~~」x 10000000

啱晒班癡線佬FF 啦...

竟然唔上周偶

要跳舞喎，要玩遊戲喎
咩話? 有五花肉食? 都係不了

佢之前都只係上過一次，好似重係應承咗亨敦同DefConn兩三年先找數...

咪就係...上去盞畀亨敦響Random Dance整鬼佢。上次出《24小時也不夠》，宜家上去實出《Knock Knock》嗰啲玩佢，肯肯定~

娘娘表示拍完一個廣告要食幾多都得啦
使乜要咁辛苦玩遊戲先有得食...

星期六拎

Same

依家我狂loop個special clip 娘娘真係唱得超有感情

記住今晚睇 vlive 啦
娘娘個 vlive 開咗咁耐除咗第一次之外都無再做過 live ....

幾點開始

今晚十點，仲要係訓住黎直播

唔上 唔上MCD一位咗…
果然好俾面娘娘

Palette1stWin

嘩呢個真係好癲...MCD出晒名，「人到(先至)獎到」0架噃~~

可能呢期無乜對手掛

btw, 再係咁唔上台打歌都拎一位…
娘娘真係慳返啖氣喺屋企抖下好過啦

winner人氣高唔高?

YG男團好難人氣唔高啦…
不過佢地都好橙架… 過住d放養生活

唔理喇....首冠先

1st win 粗卡

咦, Palette上星期五先出
今日先星期四 MCD都照計?

溫拿飯慘啲定啤啤飯慘啲？

溫拿差唔多收工，釜山哥同EXID響大榜唔夠撼，此外應該到ZICO，但ZICO都早個幾兩個禮拜，咁今個禮拜應該都係師太食硬鳥。係唔知音中佢會唔會贏埋...

如果音中都贏，音銀同人歌應該都無走雞；下個禮拜就得音銀同人歌兩個榜照開，咁呢次CB應該就係六個一位。再之後個禮拜會唔會有冧莊就敢講...

夠鐘睇vlive

vlive 睡衣

一樣咁慘... 無好日子過...

睡衣派對

做planking...

各位巴絲有無玩呢味嘢？

vlive d 即時翻譯係電腦自動定有人人手打
第一次睇

應該人手, 但啲字幕會有delay

大概係好似我哋之前12月睇concert咁...

隻碟香港有貨未？

喺我屋企...

笑死
我晚晚做

by the way 一位祝賀

巴打應該好fit...
我主要跑步，呢啲好少做。間中諗起先一次半次~

聽日出去睇下先

我仍然最喜歡isoi，雖然是代言，但是很喜歡，基本化妝的時候都是用isoi。

好搞笑

U巴我想轉星期六攞
應該再填過定打email比個人資料你

再填過啦，喺其他度寫返改日子

好似好大件
巴打可否度下幾長

大又唔係話好大既，係長身咗少少啫
大約兩隻普通CD盒既長度啦…

早晨

今日張預錄小卡

有卡送之餘又有嘢食

去睇娘娘預錄果然係唔同級數

豪華既粉絲福利
其他團都冇見過有呢啲野

豪華既粉絲福利
其他團都冇見過有呢啲野[/quote]
早知我都請假去追一個 weekend...

早知我都請假去追一個 weekend...

早知我都請假去追一個 weekend... [/quote]

"Bro I know that feel".jpg...

今轉入左幾多貨？ 要貼出來講計銷量既？

因為某啲所謂大站係度單單打打，話我地冇小票唔計銷量喎，但我地真係冇小票架，做咁耐團購唔係唔知直接同批發拎唔會有小票架？？？
Anyway佢鐘意gmarket買當批發都冇話可說

我估係因為隔離站關係?

入咗幾多就唔講啦…

出呢張嘢都係因為某某站喺度做埋d小動作…
出咗個 post 講話問過批發商，跟批發拎貨就唔計銷量嘛…

咁我地咪又問下批發囉，跟住就有張咁既嘢出咗黎啦！

正所謂有圖有真相！
跟批發拎貨唔計榜？ 唔好喺度 9 up 啦！

本來某某站唔搞咁多嘢我都廢事問…
但係d 人就係都要拎自己個架黎丟先安樂

下次想單打人就做下功課先啦...
連登癡線佬癲起上黎唔係人咁品架...

真好人，無打果句批發價平過gmarket

佢都傻嘅，gm未計運費已經同我地同價咁滯

唔係癲起上黎唔係人咁品，而係要我地拎返所謂嘅証明出黎姐，次次都有架，懶得post姐，真係當我臭四，都弗弗地，你有你追，我有我追，係都要攪咁多野，犯錯唔可怕，冇知先係最可怕

我諗起前排拍片話膠紫菜個師奶...

人地syn market計埋g榜麻

其實計得H 榜就會計埋G 榜
不過睇H 榜會準D...
G 榜唔係反映緊實際銷量...

唔該U巴 岩岩填過改左日期

響出面見到音銀今日一位候補，竟然係同Laboum對撼...

衰D 都要講句... 係未又做咗炮灰...

但(團)銷量中心啲嘢...真係唔敢講。而且師太嗰隻唔係Palette，係先行2號...

主打應該要下星期先計
不過對娘娘都有信心既...

U巴，想問下星期六有冇得交收？

見有人報數，疑似個團間社出大絕，自行回購啲碟...條數去到成二萬幾隻。

望就望師太贏啦...如果係下禮拜，節目停播，贏都好似差少少嘢咁。

下個星期六應該仲有

今次真係睇下係娘娘音源屌打人定係俾人地個銷量反cap 啦...

大家睇直播精神支持下娘娘啦

D團刷點擊係D碟度造數真係好無品

請問仲有冇得跟巴打買

無啦，完咗好耐...

銷量銀行可以谷大個銷量黎反cap 人嘛...

講真，鬥view鬥click都算公道，基本上家家都係咁玩 (fan base夠大吹唔脹)；但疑似公司回購就...

ok thanks，行下cd鋪先

上禮拜見贏咗嗰team個數都有啲奇怪...

巴打係咪想跟U巴要隻？
我係買多隻預收藏
睇你想唔想要

竟然唱 dlwlrma...

可能之後都無咩機會唱呢隻，有得睇／聽就好~~

第一首應該係LIVE,
個短髮dancer
第二首一樣見到IU郁郁下跳舞我見到都覺得尷尬

第二首先係live

我見講一位果陣都係著果件衫

真係對家贏...

放送分有冇差咁遠呀…

好心某站既人啦，用娘娘既名義巧取豪奪搵銀，呢度呃啲果度呃下，仲好意思喺度單單打打。😡

我都唔知啊,都係見到一樣衫
但第一首個舞台會唔會齋左D

幾鐘意呢首
好輕快

造馬

情況同上禮拜一模一樣...放送分發水好勁 (雖然同Hyukoh合唱呢隻無MV，蝕咗章)。

過後孔明咁講：會唔會上禮拜用音銀同CB同步好啲？雖然咁玩有難度 (可能有人偷錄提早放相放片)，而且對SBS唔夠義氣...但宜家呢個sequence，佢響音銀似乎蝕晒第一個禮拜銷量 (唔會下禮拜先計返 21/4-28/4 咁玩嘢啩？)...

又睇下聽日音中點樣...唔知會唔會似噚日 MCD 咁贏，定係好似今日咁。

放送分呢度真係任佢地up 都得...

黑箱作業

話實，基本上對嗰一團就無咩特別感想嘅，因為除咗其中一兩個多啲響綜藝節目出現，其實印象唔深 (聽歌計好似梨、OMG重多印象少少)；捱咗三年，有人識但未上位，再唔上就無得上...之但係間社 desparate到出呢招，唔知會唔會有某啲情況相近嘅團照辦煮碗。講到尾，年資相近情況一樣嘅團，有好幾團...

放送分呢一瓣好鬼...sorta好似商台咁，真係可以「摸鼻哥」，有位「做嘢」。

IU走果時頭dup dup好趕咁

但點解咁得意
娘娘隻碟4月21日(上星期五)先公開
但尋日MCD已經係計Palette
今日音銀反而仲係計Hyukoh呢首…

隻碟真係好長
岩岩拎咗
隨時信和預購價都平過某站

我都好亂呀...
正常黎講真係下星期先計 palette 既...

算啦... 銷量銀行唔係流架...

信和預購咩價位？
walkin 係未賣緊 135?

預購-15

其實如果 MCD 下星期先起釘，都有道理－始終佢哋節目係星期四，星期五出歌未夠一個禮拜起唔到釘，都可以講得通。

反而音銀我會認為有少少唔通：講到尾都係以星期做單位，離節目夠一個星期就計囉。一係就 set Mon-Sun，但人哋上星期五已經出歌，三日都有得計0架噃。總之一塌糊塗...

上星期Teen top都係咁樣靠銷量贏左娘娘…
但我又唔意外喎，Teen top首歌好聽，配合男團銷量…贏係唔出奇…但今次…

係囉，我咁耐以來既理解係一個星期先開始計
即係星期五出音源，就下星期五既節目就會計分
所以我覺得星期一/二出係最好…可以係下週就食得哂四大台既分

講到1999，見諒

男團，同埋講到尾TeenTop 都係有啲名堂嘅男團，就算啦 (雖然個放送分都係怪)。但今次真係騎呢到裂咗...

有留意返嘅應該會發現：釜山哥同EXID都係揀10/4 (星期一) CB...各台計榜周期未必一樣，但星期一CB就一定係最穩陣 (當週上節目，下週已經入到榜)。

又，睇埋GSD同今次L團就更清楚：一樣，係用星期一CB (27/3、17/4)...

其實真又好假又好,我諗班女仔承受既壓力都好大

所以我地蝕左唔知幾多樣野去同人鬥
基本上係大讓賽

睇唔明
可唔可以簡單講下

laboum韓文起naver既搜尋度姐,我都唔多熟,係上去望一望就見到飛左上第2熱搜
第1,3都係球星,可能贏左比賽

但係娘娘就 wfc 鍾意星期五先出歌

更正,已經變左第一位

武林同埋OMG etc.嘅幕後，唔知宜家有咩感想...

求解釋下係咩事

一般計，星期五出歌係最蝕章玩法...宜家音中有返榜就(可能)叫無咁蝕，星期五出歌，之後上音中同人歌，之後個禮拜就有得食呢兩個大榜。但師太又唔上音中，即係只lock up到人歌，好蝕。

畀人搜尋就不免有好一部分係想隊佢哋...呢啲真係唔識評。隊佢哋又唔多妥，但件事又真係好唔對路。

詳細講少少，就係今日音銀，某團贏咗一位，師太對撼就重係同吳赫合作隻先行曲。而當中，某團個實體銷量數疑似篤得好狠 (H榜首週28K，G榜 23K)...

過去咗就算，輸就係輸
雖然我都知娘娘唔 care...

睇返今日個 stage 好過

이 비금

Palette

咁老實講唔上音中又未必攞唔到一位
星期五出歌，聽日音中點都計Palette，點計都冇可能輸

武林戇鳩啦
Lovelyz啲歌咁好聽咁正就次次擺埋啲濕鳩時間來cb，講真以佢地人氣同成績夠攞五六次一位，至少唔會連The show同sc呢啲都攞唔到

利申: 非Lovelyz飯

梨子真係次次 CB都撞大嘢…
唔係飯都覺得佢地唔抵同橙…

去到佢呢個程度先有得咁玩...畀第個都未必得~

第一段片頭先睇live streaming睇咗...個打扮好掂~

我都好奇怪，點會有公司，個老細重係SM出嚟，竟然可以次次同個團CB都揀正晒啲撞車日子...見有人提過，佢哋宜家都出道三年，再唔贏／上位就真係咁stuck咗，好濕滯。

今次個舞台有冇超清版?

返到屋企再 up 高清檔上黎啦

今日palette 唱得好吃力咁, 係咪尋晚做plank太chur

我覺得今日個 stage 嘛嘛…
個畫面好紅下…

我都覺 好似好攰咁

娘娘即時動態又第二風格既palette
好好聽

出面公海post定期就討論佢地…
真係好慘，5月又cb了，真心希望佢地偷到一兩個The show/sc之類，完左個一位心願先

人歌stage正好多, 仲要多個moon

真係好難，上次梨子明明就黎拎到the show一位，點知比17個強國飯秒殺左，睇啲大陸吧話，嗰個強國飯好似一野入左幾皮野送花比17。。。之後梨子就飲恨左

有更新啦.........短髮dancer

我平時唔鍾意sbs都覺得個stage好正

無聊貢過去拉泵個post睇下…果個疑似娘娘黑粉係度話做低左娘娘好勁

宜家twitter嘈到拆天 不過娘娘wfc啦 佢只不過係為興趣而工作

呢段新聞7 咗...
竟然話娘娘首歌英文名字幕出錯...
其實 dlwlrma 先係首歌英文名囉...

預咗呢條廢柴實出黎抽水架啦... 由得佢啦...

今次個女團大獲la

依家啲網上新聞好廢
又唔搵清楚先出
又要clickbait
為咗chok點擊率會去到幾盡
例如wsj依家都名譽掃地

今日好多相睇....

其他團唔講咁多啦...
拎唔到一位係可惜...
但係初一位對其他新團黎講係好有意義既...

我只會話KBS 真係好垃圾

亦咁講，佢哋幕後計條數/掌握時機，十金；商業上嚟講唯有講個服字。唉。

另：Suran隻歌啲音源表現，似乎係今日重驚人嘅嘢…

首歌係幾正
Melon已經過左娘娘

娘娘既強項係耐力...
有新歌出實會落一落黎架啦...
但係過多幾日又會反 cap 返...

難得有水抽佢緊係唔執輸
都幾肯定呢條友就係高登果條黎 之前抽cb佢又係走入人地post扮fans話超越iu

都幾「佩服」佢咁有恆心長年係度搞小動作 get a life 啦好心

娘娘幾時練到咁 fit 架... 有腹肌既...

Planking...

早兩年有段時間都不時做，後來又無咗件事。以我年紀都其實應該要做得勤過師太先keep到...

未見過佢咁著

同意
Suran都係食Suga個名
星期一娘娘應該反攻一位成功

Loop左幾次今日個stage
娘娘真係一件白色T恤一條牛已經可以上台
唔需要其他打扮, 簡簡單單咁就搞掂
試問有邊個做到咁樣

dear name個video先正

音銀如果繼續係咁唔改制既話
幾努力幾有實力既人都冇用
因為銷量造就一切
Teen top一冇左銷量加持由上星期一位跌到落32

Teentop唔係最極端
FT Island試過由1位跌到49位

回正題,今日娘娘好靚,Palette個live真係好正

其實最鬼都係所謂既放送分...

放送分數：20%
將KBS TV的MV、歌曲播放次數換算為分數。

紙筆痕上返 MB 個網睇...
平均都係講緊一千以下...
某D 大團都可以拎到千五至千九左右...
上星期過三千已經係今年最高既放送分...
講真你話計MV 同歌曲播放次數... 要篤幾多都得啦...

簡單講，即係有兩個位可以做世界：銷量可以出回購大絕，放送就可以檯底拆掂摸鼻哥，電視+電台 arbitrary 係咁播，24小時炸你。咁玩法，老虎都死...即如商台，長年個「專業推介」畀人剷到口臭，都係咁之嘛。

駁唔到...

不過其實D 韓飯都唔係插MB...
而家係講緊音源成績同賣碟銷量唔成正比...
做回購都唔好做得咁明顯啦...

條數任你嗌
音銀比人刷銷量來贏都唔係第一次啦講真
公道講句，我唔鍾意SBS都係咁話，好心KBS就改制啦，你見人地MCD同人歌邊有咁多呢啲爭議?

其實同放送分摸鼻哥相比，真係各有各肉酸，「沒有誰比誰高尚」。之不過通常呢啲事，第一下矛頭就梗係指向得益者／策劃行事者0架喇。音銀都係咁先至唔使食正第一浸指責啫。

間公司又係，工夫做得一浸，音源、viewership嗰啲都唔包底，成件事一睇就穿晒崩。喂阿哥，人哋Hyukoh嗰類band，或者其他非idol 嘅SOLO 歌手，無view數都有音源吖，你view數又無，音源又無，無啦啦一個禮拜就爆到二三萬碟出嚟，呃人膝頭哥唔食辣椒醬...

「條數任你擺 飄移境界
爭取一位 只想分數被放大」

其實女神有在意過一位咩？佢上去打歌都係派糧俾飯咋嘛

呢樣真...蒲過頭派過糧又等收工，「出年見~~」

講起，睇佢pattern，估佢出年應該九成九係十週年出道嗰期，即係秋天CB。每浸隔年半，係咁上下...

其實佢應該都唔係好 care
只不過對家咁樣回購拎一位... 要做既話可以做得好睇少少既...
而家嗰邊D 韓飯就係講緊成件事好唔合理...

黎緊娘娘會上 Fantastic Duo 2
竟然肯上下綜藝喎... 好難得...

今次完左又有排等

今日去罪大滔天試耳機可以玩抽獎

樣樣都想要

是旦有一樣都好啦

嗰四款砌圖幾好...
我見好多韓飯都拎到盒...

呢啲機會

上ebay 睇下有冇人放...
好耐都無買過娘娘既嘢啦....

好想買 買埋last fantasy

買贈品送耳機

幾時都話有齊娘娘四寶上樓不是夢

唔使買啦，去試下個耳機玩下抽獎就有

早排買左 本storybook好正

差lastfantasy

就到了

出緊來

塞緊車
唔好咁快走住啊

唔該晒U巴
想啜啖你

唔該晒u巴同交收嘅團隊

油麻地站 sor

唔該哂U巴同團隊

感謝各位無放我飛機
聽日繼續

btw, 一位粗卡

聽日返屋企又可以閱兵
排哂出黎抹下塵j下先

今次呢啲分先正常架嘛

差real+ 黑膠

real+之前係尋韓者買左 雖然有少少昆水
btw唔該u巴今日既交收

尋韓者而家仲有架原來?
好幾年前去過一兩次

嚴格講，係成 set 一位候補個pattern都正常...

U巴聽日見

我又望咗落個 dancer 度…

噚日一位嗰首去咗邊？

點算 我都係

小薯路過一問 : 新碟隻love alone 係咪改篇歌黎？ 副歌個melody 好熟

新碟真係好正

唔係
同邊首熟？ 有冇 link 聽下？

李三歲....

做乜着睡衣出街呀 小朋

밤편지

팔레트

사랑이 잘

比人BAN左,會唔會有成集中字

個主持算唔算睇住佢大
果陣gee sorry sorry lies段medley

官方黎架喎... 無bam 呀...

原來一定要係youtube睇,係連登睇唔到,SOR自膠

吳赫把聲真係幾好聽

봄 사랑 벚꽃 말고 + 금요일에 만나요

陣間 dl 完 up 埋個 TS 檔

食咗隻CD

palette改咗歌詞？

好撚正

佢地睇返以前D 片真係好好笑...

改咗步步驚心麗ost，一陣試下唱先

留名等聽歌

娘娘H榜銷量終於過20000隻啦…
唔知某某站又貢獻咗幾多隻呢？

第一段好似唔同左

摷番啲歷史出來係度恥笑
順手摷埋柳熙烈果啲來笑

btw, 寫生薄live真係好正
聽番Friday真係又要拎番出來loop

thank for share

改咗步步驚心麗嘅OST A Lot Like Love
大家有興趣聽下

今日應該無得輸啦…

一位集氣

老實講真係唔會輸…
學U巴話齋，呢兩日啲候補先正常架嘛

人歌銷量分俾盡 500…
SNS 計youtube views 數再加埋音源分都佔咗9000分…
Palette 音源唔使講… youtube views 又見得下人…
諗唔到有輸既理由

U巴 我呢排考final 下星期六未必出到黎 可能我要你寄比我

制度下顯出音銀既缺陷有幾大

寄既話 poster 要摺喎... 你諗清楚先喎

邊度有平靚正既poster架/透明膠片?
想擺返好d poster

四個分，兩個位可以做世界，重係正印官府台喎...

又，今日都應該好正嗆喇啩...

[/quote]

讓你500 銷量分...
一位粗卡

讓你500 銷量分...
一位粗卡 [/quote]

自己打自己分薄一半都照贏...

無銷量無事前投票... 今次係贏youtube views 數
睇返個音源分首主打應該只係計咗三日...

兩首歌加埋成萬一分
不過講到底娘娘今次打歌出既時間無論邊一個音樂節目都好蝕章

重點…

娘娘表示讓你地咁多都一位

短髮dancer

正皮

冇野做，已到公園等U 巴

娘娘可能冇諗過一唔一位 總之就係想星期五出

飲緊茶，等下先啦

我都係，係荃灣12點飲，啲時間差到，唯有早啲揾個位瞓下，融入下啲賓賓

話說噚日交收有位姐姐走黎問呢個係未IU… 佢話好鍾意娘娘…
我見佢 up 得出娘娘個名…
跟住我就送咗張自家印 poster 俾佢

細佬啲收藏

人間有愛

想要韓飯啲卡仔多啲

好想要黑膠

唔知網店會唔會有
我都淨係跟U巴買
同去信和同埋cd warehouse尋寶

u巴 我趕緊過黎架喇 岩岩收工

黑膠 金磚

咩節目嚟

真大神
綠色果個係咩?
我唔多記得

綠色好似係2016月曆
呢信要多謝U巴

簽名會呀…

2016月曆我仲有呀… 有冇人要呀？

就趕到

唔要喇
season greeting真係會好啞位

多謝u巴&手足們

張海報會唔會太高質
好有890年代feel

已經掉左好多野黎放娘娘
FIGURE都要讓位

遲下搵相架錶起佢

想過膠

我都想過膠
請問咁大張可以去邊過

過膠捲都冇得捲
相架畫架就一定冇人搞

我2017買左三個season greeting
我認我花心
但我淨係擺左娘娘出來

咁大張要既框細極有限 價錢都平極有限

嘩 入面成個風琴咁 好靚

岩先上網SEARCH 都成三百幾一個架
不過為左娘娘我會比既
係睇幾時得閒去整呢D

諗住買膠片

[月經]每逢有人提d珍藏。就想問有冇人見過modern times concert個本photobook。搵黎搵去都冇

係喎

我都係放返入筒算啦…
香港天氣不宜貼 poster 出黎，就算入框都係咁話

真心未見過有人放呢本

搵D做緊野既後生仔傾計打下氣咁

芯...

我認…

無錯，我都係...
芯唔怕認

呢套卡.... 都係望下好啦...

好想要.....特別鍾意右下角果張

打開YouTube…心諗有冇咁橋
唔洗平台啦
下面就係

娘娘今日做乜咁活躍一日兩 IG

另外果d 影到好qq

上面嗰個搵娘娘要課下金先...

唔知娘娘係咪怕穿耳環 到依家都仲用緊夾果隻

呢樣講咗好多年啦... 都仲未去穿耳窿...

「嗱，講還講...」

少少OT：Instiz chart下個月改制，剷走三個sites唔再計數—

一早要剷走隻馬騮啦...
不過計少三個 AK 同PAK 又好似易咗咁...

前日巴打問果個節目

Ending scene有冇唱過live?

無...

等jam jam live

洗唔洗咁qq

英雄所見樂曈

要聽應該要等演唱會先聽到...

可能有special clip呢

話說中國首站入咗八千隻...
果然係壕...

加埋呢八千隻啱啱好過 28000 銷量喎

「人哋有28K去打榜，我哋又無咩？」

要不是壕...

佢地D不運回專輯先癡線

銷量就係咁樣衝...

做乜事又喺度扁晒嘴....

好耐都無見過既一位認證照…

對眼咁有神

G - Silver

自己11點post

自己post

U巴 幾時再有交收

今個星期六，最後一次啦

好彩係星期六
星期六見啊U巴

平時自問對呢首歌都幾熟, 但係娘娘一唔唱我就跟唔到落去

唔識韓文好難玩

唔識韓文+1
純粹靠記住啲音都唱到大半首
去到第二段有啲唔記得左…

唔識唱唔緊要...
成條片重點都係睇下娘娘賣可愛...

呢樣真

某站話數量較多而家先到貨
真係笑而不語

我竟然都記得個音
利申唔識睇韓文

上gmarket 訂再加上幾日假期係咁上下架啦...
唔係goodbye 咗先交收已經算快啦

幾百張小票要時間既...
但海外銷量好似計數？

只要係 hanteo family shop 買既就會計榜
幾百張小票？ 乜你咁睇好某某站既銷量呀...

U巴今次大概有幾多人跟你訂?

即係信和貨都計啦
幾百舉個例啫

其實究竟係香港啲街鋪買計唔計榜 因為我一直都係係街買
定係HMV 果D先會計

以前好似試過有小票出
但近年乜都冇, 我諗應該唔計...

咁我實唔夠D 壕吧黎啦..
百幾隻咁上下啦

信和嗰兩間應該係有計...
佢地似係有交會費俾 Hanteo

都好威水架喇
講效率邊夠U巴來

開早團交收可以同步信和

只相信U巴

話說...
2. 如是次交收活動不領取者會視為棄單，所入之訂金及月曆都不會退回。

U巴, 呢個情況有冇試過
btw, U冇巴冇改到月曆個字

Copy & paste....

唔緊要... 唔係好多人收到呢個email 啫...

話說睇住某三線女團D 香港飯站要GB 先交收碟真係得啖笑...
我去完 FS 返黎都仲可以未交收...

有冇試過有人最後冇去交收而當棄單?

2016 年月曆有... 所以多咗幾個喺度...
email 又send 過唔覆... 咁算啦...

娘娘 MCD 一位粗卡

Palette 4th Win

繼續一位

第四個一位輕鬆到手，掂~

今個禮拜都係輕鬆架啦...
唔知可唔可以掃埋下星期

直覺應該下禮拜重會有一個半個落袋，確實幾多就唔肯定…

IU去左投票,D人話太妍都有,但我搵唔到

咩票黎

我都想知，好多人都有投
有啲直頭啲傳媒入埋票站影佢地登記...etc
但大選唔係5月9號先選?

提早投票,好多國家都有
係香港人比較少機會接觸
比較想知有咩人俾人影到,因為都幾新奇

彩妍

銷量銀行一位粗卡

Palette 5th Win

輕輕鬆鬆

個分比我想像中少…
銷量都係得五百

五千幾音源分已經夠屌打上星期四千幾個總分啦

五百幾係放送分啦
娘娘少上節目係咁上下架啦…

呢個表個次序同電視出來既次序又唔同…

一位粗卡

今日冇播？

冇，大選期，音樂節目暫停

今日改播棒球直播

娘娘計過數, 大條道理唔洗上節目, 但1位照拎

1位祝賀

上埋今個禮拜人歌都唔知會唔會繼續打歌....
可能隨時 good bye 啦...

大家最鍾意邊首歌呀

自己頭十 不分先後
secret
小丑
你的意義
hey rock ver
嘮叨
palette
jamjam
raindrop
you and i
shoes
不過頭十都唔夠分
仲有
the shower
heart
between the lips
仲有好多

我就bad day

U巴會唔會早到？

陣間見

嘩屌，我好撚驚呀！
成班迷妹喺我前面開檔換小卡

真係痴撚線
啲迷妹多到遮住左U巴

感受到好危險
不過傾咗一兩句…
佢地對娘娘都係好評既

見班人走來走去好似動物大遷徙咁

娘娘一位粗卡

Palette 6th Win

這就是迷妹

btw, 好想問下佢地有冇滔滔小卡換

頭先好樣衰，去左隔離檔

輕輕鬆鬆又一位

多謝u巴交收
頭先勁多妹妹

Btw係咪有恩地

sky walkin要$130跟poster
就算跟佢落訂都$120
但U巴只需要$115
都平5蚊
U巴啜啖先

又唔見人既又話積極打歌

其實隔離交收A嗰班我都識

佢哋一聽就話IU隔離

迷妹頭先話佢都好鐘意思地架… 以前…
迷妹同癡線佬一樣咁芯…

我見IG 都有人同我同價，但好似無 poster

上咗幾次已經係積極架啦…
正常黎講係上都唔撚上呀

所以U巴冇得輸

終於都清晒屋企d 碟…
我已經由四月頭個個禮拜六出黎交收到今日先完…

辛苦哂U巴
不過有得交收都總好過冇得交收既
跟住又咖唔知等幾耐先至有碟出

喂呀唔好爆個價出來啦，又會被人單打架

即係每個禮拜登打士街公園3點至4點都會有U巴既蹤影

..Sorry

有更新

娘娘表示無嘢係重要得過出去食飯...

咁啱恩地同娘娘出碟去足一個月...

其實都無乜所謂啦...
有本事既就同我同價...

話說乜娘娘個英文名係叫 Lily 咩

你想下次搬多幾箱出去交收？

咩料

認真哩?

英文老師條片話 thanks a lot Lily 喎...

未驚過...
最誇嗰次我 call 埋 99van 搬三大箱嘢出去囉...

團購大亨

以前twitter user name咪係lily

lily Lee

野生娘娘表示要撘下巴士

呢位小朋友今晚想點呀…

原來之前嗰張就係一齊去咗買 pizza...

三箱個次唔係fans meeting2015個次咩

16年年尾…
A團 special 碟…
A團月曆…
娘娘月曆…
再加少量某女團月曆…
唔call車唔得

望到個呀叔我諗起額頭同隔離post班痴線佬

識玩

齋聽都覺得攰

所以U巴真係勞心勞力
團購大亨之名真係不為過

輕鬆 7 冠王

今集幾高分咁……

娘娘飯懶得投票拎唔到滿分

人歌來講九千幾好似都少見

而家係10000滿分
九千七都應該入前10架啦

9字頭嘅都未見過

原來人歌有封頂
銷量銀行冇頂封，大團上萬三萬四都有

幾乎爆分

人歌改咗10000分之後而家娘娘係最高分...

最近頭髮既iu 真係世界級

今日簽名會，我都想攞我支大炮俾娘娘玩呀

娘娘隻手有D 攰，突然間... 呯嘭...
呢下玻璃聲真係好聽....

今日又多兩張....

好想擺銀包

娘娘影左3張藝術相

就係上面果3張?

支炮有娘娘半個身

又扁晒嘴…

好好笑

冇錯就係個3張

果然係娘娘，影出黎真係零舍不同

啲眉先咁跳脫

娘娘真係好可愛

娘娘好pure好true

娘娘d 相好cute

IU見粉絲拿「5年之約」紙條上台… 秒拿MIC當場兌現！

娘娘永無走數... 講得出做得到...

娘娘話下次黎香港,一定會學好廣東話

其實娘娘都係一個表情帝黎....

「找數真漢子」

依排咁多糧，要好好積穀防饑

呢支軍隊真係慘
軍糧配給冇定期，短則一個月，長則半年都有
啲芯兵隨時轉陣營

唔知點解有金普通既感覺

娘娘肯開公開場FS 已經算好啦...
非公開場連糧都無得你食呀...
不過咁... D 兵芯極都會識得返屋企既...

可能都係因為短頭髮

呢張

我係做住毒L等回歸

唉, 今次強勢CB都係上3次音樂節目, 連綜藝都唔上, 得果個柳大哥節目

到喉唔到肺, 感覺娘娘以後產量好少, d日子唔知點過

娘娘完全轉型喇

藝術家

打咗三次歌加兩場公開FS 已經算多...
黎緊同PSY 一齊上 Fantastic Duo 啦...
不過好似六月中先播...

咩表情呀…

好懷念以前個個星期追人歌, 但其實係為左睇娘娘既日子

係囉

娘娘表示個個禮拜做人歌咁辛苦... 不了啦...

求娘娘程年尾黎hk開con

shut up n take my money. jpg

金伊娜姨母ins更新

"和知恩去郊游的那天"

金伊娜也有和知恩一起錄Picnic~

cr :eanakim

頭髮短左？

呢樣真
冇野重要得過呢樣

係咪次次出完碟都會有CON?

正常黎講都會開咗韓場先

有con就好了

佢話佢鍾意香港
一定會黎既!

屌。呢張好撚正即刻dl黎做電話wallpaper

我記得娘娘話過出碟一定上一週偶像，想快啲有

印象中好似係話一定上寫生簿

終有ac入返嚟

你係邊位巴打呀？

噚日 IUTV 中字

韓特 oppa… 真心飯

好正

仲細咩，咁樣扁人嘴

btw, 其實娘娘係未已經 GB 咗…
CB 都唔似 CB 既

感覺好似未開始就完左咁

Jamjam幾時有mv

唔會有個teaser係ending scene其中一個場景黎，應該純粹順手拍段黎吊你地癮

有冇人有睇PSY個MV?隔離團女神好似着左知恩album封面個條裙

娘娘去咗慶祝生日

哩個係咪唱nagging個男人

係... 呢首歌佢唱到怕...

娘娘聽晚有綜藝?

不過呢首係拉我入坑果首歌來

that is real

MBC Music Picnic
會唱好多 live

點解娘娘d裙成人比人着

唔知有冇直播呢

因為我地娘娘着得太好睇

有無直播LINK?

等睇高清檔好過啦

罪大滔天唯一既好處就係次次都有靚 wp…

正呀

又係時候換 WP

頭先冇睇live 娘娘唱左咩歌

淨搵到呢首

이 지금

밤편지

팔레트

이런 엔딩

終於有ending scene既live
好興奮

今日銷量銀行仲有一位候補喎…

5月喇⋯

今期水晶贏左娘娘

其實都預咗係陪跑…
娘娘都 GB 咗架啦… 無乜所謂啦

水晶二十週年啲銷量好誇張
不過水晶係應該贏既

IU好撚正

IU

I

U

🚬🔥IU⭕💣💥

🚬

睇返個分...
娘娘千四銷量分被三千九屌打

jed

響音銀咁樣蝕晒章贏得一個禮拜，真係有多少無癮...

邊個巴打架

dream

係未有份畫壁畫既飯就可以同娘娘合照…

派糧先...

竟然有人搲到合照....

終於聽哂Music Picnic果幾首live
聽娘娘唱歌真係一種享受
Palette個編曲唔同左又係好正
Ending Scene live

[包拗頸mode]
「咩...咩呀，我...我讀Indiana U之嘛~~」

駁唔到...

下個禮拜仲有一集

apink娜恩IG cap 左ending scene mv

好多後輩都係娘娘飯...
但其實娘娘唔係大佢地好多...

喂講開又講
仲有兩日娘娘生日喇喎

嘩正
想聽Black out既live

有啲團如果係2009-12出道，甚至大半隊人大過師太都有(e.g. GSD、EXID)...

And：又諗起啤啤嘅高祖...

講開，似乎佢幾鍾意Picnic Live呢個節目...13/14年又做過一次。

今個禮拜人歌一位咗？？
果然係人歌親生女
一位粗卡

Paletta 8th win

無記錯既話娘娘係 picnic live 第一集既嘉賓黎

呢位老人家係一個異類黎…
91年生既第四代女團…

人歌候補竟然冇水晶?
Winner仲有得候補

再一次感謝U巴呀～

8+2 = 10，十冠，咩都夠鳥~~

呢種節目個style好啱佢...唔使跳舞同搞笑~

又可以唱高質live
編曲想點玩都得，唔洗綑綁係音放既模式
啱哂娘娘而家行音樂藝術家既路線

唔使咁客氣，最緊要大家有碟

其實我當娘娘已經GB咗架啦

我諗應該都真係GB咗~

「各位，出年秋天出道十週年見~~」

91年出世，出道早嘅話已經係少時嗰輩...

想問下有無韓國網站買無損音樂？
想買哂iu之前d歌

你要有韓國電話實名認證咗先買到...
不過無嘢係難到強國既...
最簡單既就係上淘寶淘個 acc 返黎再叫佢地代買...

咁當然... 齊晒碟既話要無損無難度啦...

普通無損買碟好過,hi res就一定要上網買

想問巴打入手IU碟

ebay amazon之外
仲有咩方法

呢個look真係

上 gmarket 買

去唔同既碟鋪尋寶
cd warehouse
信和

咁hi-res 要去邊個網買？

groovers果堆韓國好似好多,不過要韓國電話好似

差d特別版 好鬼貴

前排朋友話想睇下娘娘有D 咩碟...
紙筆痕執晒出黎影返張全家幅...
其實都唔係好多碟啫...

放櫃定搵箱裝？

只怪自己太遲識娘娘

黑膠就未開封...
其他嗰D 碟都包咗膠之後再放入防潮箱
唔係講笑... 娘娘四寶真係好寶值...

其實仲有D OST 同埋 feat 其他人既碟無買啦...
貴之餘亦都懶得搵...

日專齊晒

娘娘出咗幾隻日碟唔多啦...
加埋 total 先十二隻
粉紅團出日碟 ABC版再加成員封面已屌打啦...

日碟係咪定價貴好多

High 4 戈隻呢
D特別版差4隻

第三張圖戈d碟好少見

嘩大神
要拜

不了...
唔想幫high 4 衝銷量唔買！！

呢D 都係OST 或者係 feat. 碟啦...
不過仲有好多都無買返啦...

咁大仇口
但隻歌幾好聽

娘娘同寶劍拍拉麵廣告隻歌有冇出過音源架

日碟通常都係初回A 版先係貴D 啦...
兩舊實走唔甩...但係好多時都有嘢送...
B版同C版都同平時買開既碟差唔多價錢

之前幫朋友入粉紅團某一套日碟全餐十四隻碟...
埋單三千幾...

呢首 dl 咗無損就算啦...

痴線 隻日碟係咪single ？
日本single得三四隻歌但定價好高
性價比我覺得好低

呢首無出過音源啦

日碟係搶錢
兩首歌+兩首instrumental收你兩舊水
對比kpop碟百零蚊包裝靚又多野送

粉紅某隻日 single 黎啦...
A版6隻, C版6隻, B版一隻, 普通版一隻...
幾時都話棄日保平安...

咪就係

痴線 你朋友係大神黎

如果娘娘有出 照衝嫁

衝晒咁多隻真漢子

唔只神... 佢係一個傳說黎....

娘娘都半放棄日本市場... 所以唔使狗衝...

淨係儲齊一手四寶都夠上車

萬一大吉利是有咩事起上黎娘娘四寶可以救全家架...

居家旅遊必備保險

娘娘25歲生日粗卡

娘娘Happy Birthday
娘娘係我第一個記得生日既idol

娘娘生日粗卡

I like it you're 25
生日粗卡娘娘！

iu happy birthday

雖然娘娘睇唔到,都要講聲生日快樂

娘娘生日快樂

日曆正正係五月嗰頁...個人認為係今年日曆so far之靚嗰張。Sharp (衣著色彩)得嚟好refreshing~

娘娘半五十生日粗卡

係
我都好鍾意呢張
之前一直好期待5月既來臨可以擺呢張出來

我而家公司枱頭都係用緊娘娘呢一頁

IU生日粗卡

IU 生日粗卡

IU生日快樂

Happy IU Day

IU bb粗卡

女神生日快樂

呢張GIF正~~

IU生日祝賀

IU BB 生日快樂

講起「IU BB」呢個叫法...大家有無留意今日100毛某張圖？

娘娘生日快樂咁快就一年啦
上年講過要學韓文
今年都算實行左

睇咗… 乜今日咁多人生日咩…

原本好多個都算好樣，到最後.......

不要說了…
唔想每年516都要諗起嗰條友…

所以都忍咗手，無貼出嚟...

自己search 完睇咗就算啦...
無謂post 出黎...

今個禮拜呢集唱埋 full stop, dear name, friday

會唱舊歌
仲諗住會表演哂新碟啲歌添
好想聽Black Out

係都唔肯唱jam jam ,最想聽jam jam live

想當年英雄豪傑入面個妹妹仔仲訪問緊 PSY…
到咗而家 PSY 拎個蛋糕出黎同娘娘慶祝生日…

咁真係超可惜...其實成隻新碟，最鍾意係呢隻...

搵唔番上一集高清
可唔可以post多次

十年人事幾番新...諗起以前，曾志偉對周星馳嘅稱呼轉變。

個 post 又唔係去得快...
追下個 post 先啦...

生日嗰個果然係大晒

出埋呢個節目，怕且又有一排響電視見唔到師太鳥...見佢上Weekly Entertainment，已經講到今年等收工咁。

出左一隻碟 已經賺到笑 佢仲同你做咩

出碟係為興趣架咋
娘娘表示拍一個廣告已經夠食成年啦！

今日又一位

都GB咗啦，連show champ 都唔放過

Palette 9th wins

psy都贏到

汁都撈埋，重贏埋Psy叔，呢下好得人驚。今次CB，夾夾埋埋，好似六個榜嘅一位都已經儲齊(雖然唔係同一隻歌)...
原本以為噚日隻梨開咗齋，今日會響Show Champ斬多二兩...

咦記錯...原來無The Show份。自膠一粒~

玩埋呢轉娘娘又潛一排啦

做多幾個代言真係深潛

話唔埋年尾有一場半場演唱會...啩...

聽住先

啱啱先留意到，下星期四重有一次膜拜機會(隔住電視)...

可能出唔夠十分鐘就收工架啦

都叫好過無...起碼好過去到要 re-run 漂男~

MBC Picnic Live

full stop

Dear name

Friday

係咪未出高清

未見有，今晚再搵下先

女神唱DEAR NAME既LIVE好似有D壓力..首歌都幾難唱
可能佢太瘦...食返肥D做肥U咪好囉

娘娘已經好努力唱架啦…
下次再唱實會有進步

宜家真係太瘦

EXID正花翻唱娘娘既《Through the Night》

竟然佢走去唱...

其實我覺得正花唔錯...
嗱，我話唔錯咋，唔係飯... 唔好屈我芯...

多一團少一團都無咩分別~~

講真，如果團嚟講，我sorta最鍾意佢哋：夠鬼馬，最搞笑~
不過正花一向唱歌麻麻，呢嘢會多少唱到下，覺得有啲意外咁解。

係未得閒過頭無嘢做…
竟然無啦啦又走去做固定真人show…

IU 固定出演 JTBC 新綜藝~孝利家的民宿（真人實境）
此節目為歌手李孝利和丈夫在濟州島開設的民宿為背景，每集會邀請不同的嘉賓入住，同時也開放讓一般民眾入住，記錄入住時段中的生活點滴。
IU 將做為固定成員與李孝利夫婦一同經營民宿，在今日已正式錄影，節目預計6月播出

唔通娘娘做民宿打雜

有冇得 book 定房... 想去住返晚...

真。李純信

好似producer 入面洗廁所

U巴可以搞團喎，受貴過蔡瀾都應該會唔少巴絲幫襯~~

真係估佢唔到會玩綜藝，而且係JTBC...

今次cb進步唔少

其實點解佢叫師太？

娘娘另一個名係音源滅絕師太嘛...

哇係咪發緊夢 竟然有綜藝睇

想喊

唔好諗咁多...
可能每集出得幾分鐘做下打雜架咋...

銷量銀行偷雞一位咗？！

palette 10 win

水晶續航力唔夠娘娘勁
Palette 10th win congratulations

咁都儲夠10冠，連埋先行就啱啱一打...

話時話，水晶一個禮拜就跌得咁快，有多少意料之外。

可能好似睇《尹食堂》入面，工讀生老伯咁...

其實係未 PSY 俾 KBS 禁咗所以無佢份拎一位？

肯肯定；佢唔畀人禁，按理應該係佢。成隻MV禁咗，放送分食咗蛋就差唔多咩都唔使玩...

話實原本預期佢畀人bam嘅話，唔係Unnies贏就係隻梨偷到雞...尤其前者，現檔主場綜藝...點知咁都無。

Psy有冇一位過 ？

真係估唔到出左成個月都仲拎到銷量銀行

有，噚日M Countdown開咗齋。不過似乎佢呢轉CB成績有多少「天氣不似預期」...

上G榜同Wiki睇下師太啲銷售數字，再回想返上次Chat-shire嘅是非，結論可以話係「因禍得福」。有堆傻人拎同外國文學有關嘅嘢亂噏廿四，吹到有啲外國人都嚟八下咩事，結果反而多咗外國人識得佢，順便多咗啲海外飯。今次CB成績好，一來係full album啦，另一方面多咗外國飯買碟／音源／碌YouTube，都幫咗唔少。

其實點解佢會比人禁左？

應該都係歌詞問題，KBS一向捉得較嚴

其實步步驚心功勞都唔細睇YouTube好多鬼佬都係咁識IU

不要說了... 我都未睇晒...

今次CB 有交代架啦
打咗三次歌電台又唔上...
咁都拎咗十冠都算係咁啦...

我淨係睇左兩集正宗偽飯

咁啱啊我又係睇左兩集
但我冇諗過睇埋落去

講真宜家就算天團級都唔係坐定粒六可以一隻歌拎十冠，莫講話單飛。呢轉加咗「海外booster」，出道第九年都重可以一隻歌十冠，歌手壽命好明顯又加長咗。總之真心係勁…

睇左一集...成功變身成偽飯

成個小學生咩個背囊仔去旅行咁既款....

Palette

스물셋

Friday

good day

밤편지

大學公演都唱五首.... 開con 咩...

又剪短左

變偽飯都好過脫飯…

呢場好強陣容，怕且歌酬應該都唔少…

傳聞娘娘接大學公演係會半價...
不過有冇半價延世大都俾得起啦...

nanbee

以佢地位，怕且收半價都至少係1000萬won一隻~~

延世一向都知係名校但我個年齡層對呢間學校嘅印象唔係精英feel或有錢，而係示威抗爭戰力驚人~

個氣氛真係同開個人音樂會差唔多 唱friday 果陣直頭呼風喚雨
娘娘既人氣真係唔講得笑

收收埋埋咁多自拍....
幾時up 上IG 派糧呀...

延世大今晚呢場show 其他嘉賓都好有睇頭啦...
根本就係一個拼盤con 黎...

咩表情黎...

又黑粉又Zion T又盛...歌星／團體貴精不貴多，講真，咁樣一家唱四五隻，砌埋抵睇過年尾大騷~

咦呢個樣...有少少似塊面瘦啲嘅村姑銀仔。

啲飯聲好勁...好似去咗晏菲路聽利記飯唱YNWA咁。

德善頭知恩世一

真係唔知點解呢個髮型會咁hit...

x2~~

佢整呢個頭...是咪諗住響民宿做嘢方便啲咋？

使乜做呀... 行行企企拍兩個鏡頭就收工啦...
洗廁所？ 不了啦...

似係會上菜時偷食多呀

靚到痴線

而家個髮型就係我心目中既滿分造型
不過睇落娘娘又瘦左

剪咗頭髮完全係逆生長…

小學生運動褲

痴線 點解可以咁可愛

呢幾張相個樣，令我諗起小丸子真人版嗰類嘢。

點解成25歲人仔都仲有d小學feel

巴打用咩播.TS file, power media player 播出黎好多雜訊

娘娘琴日大學公演唱夜信果陣, 仙氣強到嚇親人
但佢自己唔知

補link 仙氣

我用 potplayer 睇

x2

齊陰做番童顏

上面堆圖成個小朋友咁

同人講得12歲都有人信

小學生係咁自拍....

套衫咩料雖然着落真係後生十年

終於得閒睇呢個拼盤show
氣氛真係好正 好想置身現場
成日將個focus擺左係nanbee度
佢笑得好鬼開心
追娘娘追埋dancer都真係...

btw, 御用男dancer越睇越型
有冇ig?

我都係....

買一送一，左擁右抱...

成日傻笑...

btw, 有冇男dancer ig啫

我淨係 follow 咗班女dancer 咋...

u r not alone

FF 下 nanbee 出道做 idol 既話都唔會輸蝕得過其他人

其實講實歲佢都係廿三四啫

延世大學轉身睇mon個段。真係仙氣逼人都廿四架啦。

轉用vlc都好少少

冇錯
係台上都充滿自信

上面個小朋友條波褲咩事

小學生去旅行係咁架啦...

所以娘娘與 dancer 們真係無得輸

罪大滔天拍d 嘢其實幾靚

nanbee update 左 ig

聽到我地講完即刻update

識漢字+廣東話，一定係...

話時話佢好似做咗trainee好耐下...

係咩？有D 咁既事？

佢真係識漢字同廣東話？

講笑咋...見你哋話「聽到我地講完即刻update」嘛~

隔籬個係...？唔係好認得~

娘娘新髮型好似中學生

DIA Yebin

咁鬼多後輩飯...

又：DIA啲團員轉完又轉，認到認唔切...

娘娘收集迷妹大行動

耶辮喎

開返個fans club

尾嗰兩張有聖光...正~

唔使開不嬲都飯緊架啦！

連帶關係
飯娘娘飯埋nanbee

幾時開official fancafe？

nanbee係咪知我地講緊佢，ig啱啱再update左

派糧幅度密過娘娘

仙氣

使唔使轉會？

唔使.. 因為芯係好正常...

不用分這麼細，大家都係芯

我諗我嘅「芯」程度只係值一個emoticon...嘿嘿~

啱啱見到SISTAR散水...連佢哋咁穩都捱唔住，睇返都真係師太咁solo襟撈(企得住腳嘅話)。

忽然諗，當初師太做trainee原定係計劃要train成三四年，咁計而又同樣係LOEN就會變咗Fiestar成員，跌到落去三代團嗰輩鳥。

舞癡連舞都唔識跳...
娘娘唔係做女團成員既材料黎...

近幾年娘娘跳舞叫進步咗喇

真心，佢個 case 真係萬中無一，間公司竟然沙膽到調轉玩「刀仔鋸大樹」博一鋪，將佢極速solo出道；可能同類情況(公司發現女trainee係舞癡)再發生一萬次，結果都會係公司叫佢執包袱走人算。畀佢做女團，都真係唔知叫佢做咩位好...完全想像唔到佢講女團greeting同做門面／aegyo擔當個款會係點。

咁扮下花俾下心呢d 舞難唔到娘娘既…

Loen 表示大把錢由得你 solo 慢慢玩

咁撒嬌既話佢都做得唔差既

就係大把錢又肯燒呢下盞鬼...當然又好在初出嗰下雖然唔叫座，但都叫好，有圈內人支持。否則都未必會同佢玩落去...

「XXXXX (團體greeting)！大家好我係門面同撒嬌擔當豬恩~~~ 」
總係有種崩壞感...

諗起睇開嗰隊三線團講嗰句…
有聲既…

試下叫娘娘表演oppa ya...

唔使啦，其實就咁普通一句 oppa 都已經冧死人

不如...搵人試下剪條片，key師太個頭上去，睇下demo出嚟係咩款都好噃。

推

唔得。諗起都覺得好笑

oppa ya係咪係英雄豪傑講過

話就話去濟州打工……
實際上又咪係遊山玩水……

後面隻狗好正

成個小學生咁樣

小六畢業大旅行...

啱啱見IG又幫同門打歌，呢次係禮智...

自己CB 完咁咪幫人宣傳下囉...

btw, 開埋個新 post 先...

GB 咗班娘娘飯又開始潛晒水啦...

[Uaena] IU 討論區 (9) - GB 後的濟州退休真人show